熱辣辣 熱辣 熱辣辣 好熱 好熱

熱辣辣 熱辣 熱辣辣 點樣 瞓教

開冷氣 / 裸睡

瞓唔到咪打返個飛機先，射完個人會瞓得好冧

北京熱不熱，以新華社通稿為準。